[ 猩猩打馬騮 ] 麥當勞女員工不爽被汙辱 把女客打爆露點

美國某間麥當勞分店在近日發生一起消費衝突，一名女員工不滿遭到一名女顧客的污辱，兩人隨即發生爭執，更動手動腳，而女顧客甚至被女員工打到「搖頭晃奶」。

據英國《太陽報》報導，這名女員工不滿被該名女顧客「問候媽媽」，隨後兩人發生爭執與衝突，女顧客向女員工噴灑奶昔，雙方更發生扭打。但由於女員工的體型屬於「重量級」，女顧客幾乎一路都在挨打狀態，更在扭打過程中，女顧客的一粒奶子甚至從胸罩裡彈出來晃啊晃。隨後有一名身穿藍衣服的女子上前勸架，藍衣女抱住女顧客，但還是忍不住打了女顧客的頭部幾下，隨後「重量級」女員工又上前，巴了女顧客的頭。

女員工最後對女顧客大喊：「我媽還沒死，請你尊重我媽媽。」另有顧客指出，現場的狀況是這名女顧客向服務人員要了水杯，但女員工先把飲料機器關掉，防止女顧客白喝店內飲料。（施旖婕／綜合外電報導）

女員工的體型屬於「重量級」，女顧客幾乎一路都在挨打狀態。翻自《太陽報》

麥當勞女員工不爽被汙辱，把女客打到乳房亂晃。翻自畫面

.
.
.
.
.
.
無格慎入

奶子呢？

藍衫勸交果個都打埋一份?

女人

以為係中國

咁撚大份
男人都未必夠佢打

白人真喺好無腦，俾人罵就暴力解決
邊似啲黃種人俾人罵仲笑笑口對住人，完全展示友善文化

面對身型係幾個自己既都夠膽唔拎武器打，痴線

好似原本勤交，後尾頂唔浦打埋一份

可能條女屌埋佢
藍衫結果忍唔住

男果個都唔夠打

俾人批肘仲唔打埋一份?

花生友

個職員個身型...佢好彩對方係潑婦式咁打法，咁樣唔係好傷
如果佢正正經經出拳或者捉住佢個人大大把車埋去
應該會暈低

hulk對loki

Size does matter.

硬拼既話男人都要輸

睇到好爽

死做爛做似隻雞

入佢中路都唔撚掂

似有留手

狠狠咁打

屌你對奶飛到咁激烈粒格都可以跟實

milkshake

扯住個頭 fing左又得fing右亦得

洪金寶都死啦大佬

垃圾五毛

支那大把因為小事殺人既片段擺哂上網啦

2018條片仲咁濛

比人打條女個屎忽好正

屌人老母要付出代價

我覺得瘦個條女好撚有港女feel

橫掂都係，叫男員工姦埋佢

俾人鬧仲要似隻狗

兩個都係肥婆 一個係重量級肥婆

個店員肯定成日偷食薯條

乳房亂晃

Asian

女人只係識扔野
邊識用武器嫁

先撩者賤

痴撚線 咁大隻

真係隔離個男人都未必打得贏佢

超重量級呀大佬 幾條仔一齊上都未掂夠佢做

兩件黑鬼男店員都未必夠佢打

屌 仲未有露點

又話無格

支持老麥員工

臨尾仲想拎張櫈想攞尾彩

粒點露未？

痴撚線開拖都唔睇對手

睇身型睇對手人數, 冇把握就摺埋算啦

有格安心版

大快人心

41J又報鹹濕新聞

第一次睇人打架睇到扯旗

好恐怖 虎背熊腰

笑死

漏奶 有乜撚關系
我批 我批你對波~~

條賤種亞裔母狗連勸交都打埋

咁高大 男人都唔夠黎啦

事旦一個都佢都唔夠揪

俾條露波女批肘左個頭一下呀

自問唔夠佢打

TB都係咁,一黎真就娃娃叫,
人地放過佢重拎架氐羅尾,
點知又7番轉頭,架生都被人沒收

幾撚治癒 呢d打交片

條女仲大份過貓女孩

顧客:
店員:

Milkshake

片入邊啲人加埋都唔夠佢一個抽啦

點解永遠勸交都係捉住比人打個個咁得意

有性就有施旖婕

起晒格話條女粒lin係彩色既都得啦

唔唔似

支持店員

哇屌 做雞傢

如果你係藍衫友你有揀邊個黎勸交

唔袋枝槍仲同人打

好想屌

南美人樣

法官大人
我唔屌

因為俾人批咗下踭

段片有格..

美式勸交

d white slut (好似唔係white？) 真係未撚死過
係人地頭都夠膽發惡

做開gym望到呢個質量嘅野都會淆
差太遠無得打 一定要有同等質量先撞得贏

笑到仆街

rip

其實顧客都唔細粒
係員工mega size

你唔係覺得攞咗武器就夠打下話
後段個女人攞住張櫈咪又係畀個肥婆一手搶走

果d好似叫「淆底」

乜撚嘢叫頂唔浦

其實唔係白人，佢地多數都係中美洲南美洲嘅人種，講開西班牙文

下下打頭 勁撚多分

打人嗰個你捉唔捉得住佢丫？

俾我實幫條女打個肥婆
條女好正

我欣賞個藍衫 扮勸交 無啦啦打幾下

男人起碼要有the rock咁既身型先夠佢做

哇正呀好似睇緊WWE咁

你估香港人咩 返工比人屌老母都笑笑口咁，外國屌人老母係要付出代價

抵撚死啦

似係佢

u too

連登仔應該都會俾隻猩猩㩒住嚟砌

呀顧客仲樣衰過隻king Kong

想問下武術高手，如果遇到啲發癲9打既癡線佬，武術是咪收得皮？

好心俾人打到咁就乖乖收皮啦 仲想繼續

點解唔除埋條女條褲？PE褲

咁嘅size
求其喺香港搵兩個男人都唔夠打

之前睇片見過有個類似身型嘅肥婆同黑鬼打
連個黑鬼都俾佢禁住打

好笑既係 條女重想拎櫈車人 點知比個重量級搶兩搶 搶返

D黑鬼真係 唔關佢事都打埋一份

分明亞洲人樣喎Ching

隨後有一名身穿藍衣服的女子上前勸架，藍衣女抱住女顧客，但還是忍不住打了女顧客的頭部幾下
笑撚到我仆街

無得打架啦用手
扯撚住大肥婆件衫再用腳撞鳩佢就有得頂下
最尾仲想攞尾彩

唔怪得美國警察下下都開槍..埋身打邊夠打

肥屍大隻

告一告麥當奴 又笑住過一生

唔敢車姐 要車有幾難

條女批左藍衣女一下肘所以條藍衣女先打鳩佢

笑撚左 個肥婆防禦力至少9千以上9999左右 佢拾起張椅攻擊力係就係加左1500k但整體上攻擊力得個2k 防禦力0好難夠抽

Cls,又扁又大都叫正

勇武

個白人後尾拎凳，直接俾個店員一手搶走

唔知點解諗起肥絲大隻

一百槍打死d死肥西啦...

黑衫條女係抵打
睇片都覺得佢撩交打
俾人撻沙魚咁撻黎撻去重諗住正面拎櫈揪多鑊

41J

如果我同佢打，佢打撚死左我喇

越級挑戰失敗

點抽?

好唔爭氣地笑左

喺香港發生就會比連登仔笑打咁耐血都冇滴

其實個asian幾正
邊忽肥

驚你俾人打死

笑佐

後面黑衣個女員工表情好正，不過最後淆底鼠在去扮工。

Porn star黎？

條肥婆職員出拳快好多
屈機,有噸位,又有光速連環拳

舊式廣東話
即係頂唔順

依啲運動裝妹十足啲做gym相影mk 做開運動就以為自己好好打

居然有人唔識

唔知拳王牙rex 頂到佢幾多秒

重要問人乜撚野

嘩.....

最尾做左朋友

鬼佬好鐘意呢d，佢地會幫你屌埋

勸交都打埋一份

肉地又幾正

原本一個高瘦一個肥矮，都可以差唔多質量
但個店員唔止肥，直頭係高大
就算減到個女客咁既脂肪率，仍然高出幾班，邊有得打
根本扯2巴一定暈，條女企到起身出門口，真係執贏

對波都好正

打人嗰個都係
肥閪多水 呢個仲唔係瀑布

個女食客拎張凳以為兇到人
但比個boss一手拎走

打到你露點

好似同隻熊人隻揪咁

大隻過條仔

佢反手鋤到藍衫

dont disrespect my mama

真令人驚訝

仲未有肥婆潮文

我都想知 已經唔夠人打仲要捉住人俾人打多幾野

想媾女想到命都唔要
講真片入面加埋一齊上都未必打得贏